[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

今年武肺搞到七國咁亂, 好多外國城市想搞国慶集會都搞唔成, 但國際線手足點會咁易放棄, 聯同十個國家廿七個組織搞左個「#BoycottCCP 杯葛中共7日社交媒體挑戰」, 一齊賀一賀佢老母国慶!!

每個地方嘅組織會由9月24號開始, 每日設計同po一個文宣, 用#BoycottCCP話俾果邊嘅人知中共點入侵佢地嘅國家, 而最重要嘅任務就交喺你身上啦! 就係喺活動開始左之後幫手RETWEET, RETWEET, RETWEET, 同SHARE, SHARE, SHARE, 仲有一齊用#BoycottCCP呢個hashtag, 宜家Like同Follow左佢地嘅social media先!!

呢個「#BoycottCCP 杯葛中共7日社交媒體挑戰」, 其實就係喺10月1號前嘅7日 (9月24-30號), 每日由每個參與組織做一項任務, 而個任務係根據每個國家俾中共入侵嘅方式去定, 例如澳洲就有del左tiktok, 同買澳洲本地產品非中國製產品等等, 去設計適合當地嘅內容同文宣, 之後每日用Twitter/ Facebook/ Instagram Po佢地設計左嘅文宣同用#BoycottCCP 呢個hashtag, 大大聲用Social Media話俾中共同小粉紅知呢個世界杯緊佢地啦, 完成當日嘅challenge
喺9月24前嘅宜家, 國際線嘅手足需要各位幫手去share/retweet 下, 為呢個challenge 造勢同入屋, 帶動外國勢力一齊杯葛中共, 趁佢国慶日賀一賀佢老母, 記住要用#BoycottCCP 呢個Hashtag幫推呀!!

各組織嘅social media (排名不分先後, 不定期更新）
IG:
澳洲:

香港:

英國:

美國:

美國

國際:

加拿大:

印尼:

Twitter:
澳洲

德國

英國:

日本:

FB:
烏克蘭:

澳洲:

英國:

法國

美國:

加拿大:

日本:

Telegram
國際:

澳洲:

2019年10月1號

認真po 幫手推

pushh

大推

推

p 牌輕輕一pish

行動po 需要人推

推唔郁 照推

Idea幾好
支持十一賀佢老母

賀中秋

和你賀中秋

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

今日係#fridayforfreedom啊

Day 2 #FridayforFreedom

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

「吸睛党姐」劉佩玥：你去釋放啲負能量嘅時候，又有冇產生一啲貢獻呢？

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

喺度開台

借個位

嚟喇

Push

求問候

寶家軍全面進場

點郁咁快

溫爺爺

hello

賀佢老母

今日冇遲

放低一首歌先

費事話我call得太耐

加速icon萬歲

行街中？

熱情森巴舞

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

暈車浪

各位，我發現到一個偉論，大家可以留意下

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#717 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好rock

push

咩事

邊個話你咁大膽

啱啱返到

本身想推薦呢個post haha

LM

暴力始祖白花油

Save,加至相片

極速神豬

我男朋油呢

費事等咁耐啫

快到睇唔到

仲有718

好似rr 帶起呀嘛

不推文

4次

自推了

好辛苦

搭咗幾耐車呀

幫自己推下先

又喊？

行動po，p 牌冇力一推

東涌搭返去元朗

又自爆

我幫你推

得閒就上嚟啦

冇所謂
我又唔係住喺元朗

推呀

ok

好暈

點解會暈車

我都想知

睡眠不足、過度疲累、血糖低、氧氣不足、身體虛弱、精神焦慮、腸胃不適或懷孕等，也會比較容易暈車

除咗懷孕
我有齊

由細到大都好易暈車浪

我都係，但冇暈車

好多正貨

DNA ？

可能暈到瞓著咗

推啊！！！！！！
大家都幫下手

可能我係執返嚟㗎

會唔會係要坐車嗰陣時玩手機唔容易暈

我冇玩
上車有位坐就瞓

我唔明點解呢啲人可以到站嗰陣時醒

其實係訓訓下醒
然後預時間唔好再訓

I see

未見過佢地暈車浪

我多數總站先醒

中途站多數會miss咗

可能石頭爆出嚟

差支避孕棒

點用？

見到呢張相
即刻講咗句：小姐邊位
聽聲先知

舊嘅謝安琪

聽埋瞓了，早抖溫巴

呢首好正童年回憶

早抖，坐直，多飲水，一齊打持久戰

我推

我再推推

見字飲水

見字推推推

唉

十連推

冇問題, 賀佢老母

以前好鍾意聽姿色份子

一推

二推

三推推推

四推佢老老老母

五推推推賀佢老老老老母親

六推爆佢

七推 十一見

無事無事

八推 賀中秋

九推 十一賞月團

me too

十推 十一見

真的回不去

我唔鍾意新嗰個囉

係不過有聽佢最近呢首

唔係油油po先架咩

定眼望住會暈

呢個把聲好似

好似copy咗rr嗰個

已經眼花

PS:深近視人士

真心似

係神績呀

好想一廂情願以為佢變返舊嘅佢

係孫悟空

二手油

好返咗d

望實冇都fing到有

佢首我們的基因係夕爺填錢
好好聽
啲人話呢首似以前嘅謝安琪

人最討厭沒個性
做大事要幾歲便被承認 談情甜在沒人證
生命如像胚胎蹦跳無聲
年少亦從未任過性 極沒人性
未共你驚世駭俗難認命...

食胃藥 坐直

我都係二手豬

舊嘅謝安琪仲要周博賢先得

2020，反極權風潮

唔準笑佢

嘩頂 試過好多次係巴士聽呢首聽到喊

係白花油

瞓咗低

你唔係

消化冇咁好架（好似係

笑佢就笑咗我先

終於搞掂TWITTER

呢首都好正
之前嘅佢就唔同晒

之後*

起身會暈

我第一手係你

llllllllllllllllllll

llllllllll

lllllllllvll

lllllllllllll

lllllllllllllllllll

llllllllllllllllllllllllllllllll

llllllllvll

你是咪耳水不平衡
我之前都係咁

唱k必唱

copy and paste

國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線

叫你大佬join

呢個經典到

cls

最佳人選，成日copy and paste

又係夕爺寫

真嘅

唔小心恰著咗

其實佢係黃定點

搭完巴士先會咁

hard to say

謝安琪算唔算由黃變藍？？

大家點睇

都係唔知
我訓喇 各位晚安

bye bye

傾向冇意見 佢出聲固然大家開心 但對件事好似幫助不大
隨時累埋佢背後成team人(如果有)
唔出聲係會失望但唔會特別介意

佢而家唔係周博賢所塑造出嚟嘅謝安琪

又真係好多人會當嗰個佢係真既佢

咁呢個係我哋習慣嘅謝安琪㗎嘛

Interesting

高登仔入 話你知點解高登會由一個首席反共forum變成「中立」forum

我唔會呃你

係冇辦法

因為大家都好想有人幫我地出頭

出汗姐

呢個正

頂唔緊喇 訓覺先早抖寶寶

Bob 叔 都講咗希望有啲大家熟悉嘅明星幫我哋講說話

當年六四咁樣

幅縮圖

係我哋對於明星嘅標準提高咗好多定係藝人退步咗呢

Okok

幫你

秋風起

應該爽啲呀

成個環境真係唔同左又真既

咁89大家都以為佢會冧所以加多一腳踩

勝利球迷咋嘛

我要瞓了

各位早唞

琴日睇完Singing in the rain

早唞

班放負撚唔駛訓

懷疑唔係香港人

半夜狂推負post

美國時間唔洗理

好撚爽

但仲出緊汗

推賀佢老母

Share

㷫足柒十一年

出面太多5毛

呢d就沉

匯豐71年來第一次唔派息

支持!!!

賀

推呀!!!!!!

推推

推下

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

是日電台
[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

簡單啦 Twitter 既就retweet 有用post 個陣
講兩句賀佢老母之類既贈興說話
然後加hashtag
連做7日
搞掂

行動post
推

費事搞到佢嘅po

豬豬呢

有冇肚痛

我都唔知，佢哋開台之後冇乜點睇過個po，去咗做其他嘢

潛水

好早見過佢 好努力寫po 寫左三個鐘仲寫緊

佢忙

我都見到呢句，佢話腦便秘

好勤力

幫佢通通

見唔到佢
唔開心

聽日佢一上水你即刻講呢句

你幫

提佢屙夜尿

怕羞

If佢瞓咗 咪嘈醒佢

你瞓覺嗰陣唔會熄聲？

提佢屙夜尿都要嘈醒佢先得㗎

辰早轟炸食早餐所有po 同佢炸上時事台

會

咪係囉

可能佢冇熄聲

正

禾唔食早餐

打過去咪知

轟炸你豬

唔炸

夠鐘起身屙尿啦

你喜歡

唔鍾意食炸豬扒

起身屌西

係夠鐘瞓覺

你瞓先

未沖涼

仲唔去

你死啦你話豬仔係

沖完了

你好懶

好快

我冇

都話我好懶㗎啦

差唔多啦 15分鐘

謝謝你

好想直接讓個ac俾你

有沖咁耐咩

唔好無期望就唔會有失望
簡簡單單最好我都不是一個好人

頭先果句你暗示咩

冇留意

講自己唔鍾意食炸豬扒
鍾意食煎豬扒 或者蕃茄豬扒

你有咩需要再搵我哋，幫得到就幫，雖然我成日miss noti

原來佢已經鬼鬼鼠鼠覆左我po正垃圾

睇到了，其實佢係乜物種，成日見到佢

好似5分鐘到

13分鐘，未沖涼到沖完了

有冇洗頭

洗咗啦

吹好頭未

Bump

支那国慶 賀佢老母

使鬼吹咩，都冇頭髮

係LiHKG 覆左我 我完全唔知 唔怪得佢屌我唔課金

暖下個頭

腦退化

再唔瞓真係腦退化

唉頂我瞓啦，真係屌唔撚住
大家快啲瞓啦，早唞

辛苦你了聽我呻

唔好咁灰，等陣你要瞓返多啲

你都要瞓

Me摺返十隻連豬補數

只要堅持落去，無論成效點樣，一定會有更多人加入

up

推推推

.

好撚多pr開無聊 post洗版